C朗多捐錢做善事=贏波，美斯屌空氣無口德=輸波

邊個話口德無用

屌空氣

關口德咩事